將軍澳居民十點左右高呼 「五大訴求 缺一不可」「光復香港 時代革命」

十點鳩叫講左好耐回歸
我希次叫左幾句先有手足應我

應該要有呢啲深黃區既地區tg group 推動10點鳩叫呢件事, 慢慢造返起呢個活動

岩！！！！

Push

返黎喇返黎喇

其實每個屋苑都應該有人識吹trumpet
可以考慮下加個時間奏國歌

諗得過

BNO 平權聯署，多你一個多好多快簽！

努力過才不會後悔！英國係廢國都好，最緊要平權後更無顧幫班97後！

Petition 寫uk citizen 但係唔洗理，照簽就得！(你而家咪爭取緊囉吊你）

Postcode 可填E17AA

6月下議院會正式投票平權法案！佢地需要子彈！

光復香港

時代革命

天滅中共

返黎啦 就黎一年

我嗰邊晚晚都有個女人叫 仲要應該中年女人

成日sosad me

全黨死清光

9叫歸位

唔驚影響樓價咩

感受到手足返黎

好耐無聽到

推

有人叫就一定有人應

推爆樓主

真好 即係你晚晚都有人回應你

推推推推推推推

好滾動

Pishhhhh

問心無愧，才是真正的自由（致投降派冷氣軍師書）

pin this please

精氣神

叫出嚟

拉你

十點鳩叫回歸

問心無愧，才是真正的自由（致投降派冷氣軍師書）

有埋圖勁喎巴打

真 我嗰度附近多藍絲 會叫人收皮
止暴制亂 死曱甴嗰d
冇人應機我真係唔敢嗌

手足 歸隊

一日革命未成功一日都要繼續叫
光復香港 時代革命

推你

我拉你

零風險高效益文宣點解唔做？

推返上去

以前會落街叫
但而家就費事用口罩 冇乜點叫（屋企深藍

唯有等有日咁啱出開去先等到十點返屋企樓下叫

推到#200訓覺

拉返落嚟

解散警隊

返黎了？

一齊叫！

覆佢吞槍自殺

嗌啦

我朋友日日嗌，好多人應，每日最起碼嗌到22:05
琴日仲要唉到22:20

有應呀，然後收咗皮，之後都冇聽過佢叫

邊度咁正

偽藍
唔掟張梳化落去都咪話自己藍

日日都叫

咆哮啦自由西

好羨慕

+1

舊式公屋嗌有環迴立體聲效

推推推推推推推推

大力推

就咁播都得

鳩叫必須回歸

麻煩樓主借一借個位
各區要人- dse散場派選民登記表(已簡約整合)

push

好耐冇聽過

10點叫out 左少少啦

以前我住嗰度九月有50人叫

12月仲有25人

3月得番10人以下

今天得你自己你叫5叫？

無人應，示威變示弱.......

仲記得之前係每日九點鐘開始，連登會有一大堆「準備十點鐘大叫」嘅po上熱門，依家冇晒呢啲準備po，不如由依家開始每日九點一齊推啲準備po上熱門

PushPushPushPush

歸位

推推推推推推推推推推

要睇啲樓點排，有叫都未必聽到

勁啊!!!

好耐無聽過

久諱了

聽晚開波

推唔郁

再推

再嚟

推呀

Pishhhhh ahhhhhh

之前我試過落街叫
俾5-6個廢中兇見周圍無人就恰鳩我一個

返哂黎

Pishhhhh ahhhhh

雖然係屋企尻叫共產黨係唔會驚.......

但整體士氣呢樣嘢，真係唔係講笑！
當每日重複聽到隔離左右有人一齊大嗌心入面嘅願望
真係可以每日提醒自己係身處緊作戰狀態
每分每秒都不容鬆懈！

香港人！機會只得一次！

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

痴線你咁勇嘅，一個人都落街嗌

係咪富康嚟

有撚用咩 講2句

Chok巴

Pishhhhh
Pishhhhh

跪求文宣組響fb, ig宣揚「十點鳩叫」！
記得宣傳埋重點口號！叫到警狗心理崩潰！叫到支共日日驚港獨成真！

重啟運動前要大量士氣活動帶返起個氣氛

冇錯！
要令自己同身邊嘅隔離鄰舍清晰知道：
我地團火係未熄過嘅！

勝利了，各位手足辛苦晒

不過散修修咁搞可能做唔返之前全民運動個種效果

有冇d搞event/marketing叻嘅手足幫手?
班kol,名人,議員幫手吹雞都好緊要

借位
班狗又黎拆壇啦

我就去買個Trumpet 返黎吹
但我吹完希望有手足應我

記得睇過片尚德合唱左成首榮光

極突發聲援: 「屠龍小隊」男生涉兩宗罪 今早觀塘裁判法院提堂!!

又拆壇....

.......

正 陣間對住條片打飛機先

久違的聲音

真係好耐無聽過

當日話嘈到細路訓改早9點叫， 結果再無人叫

我feel到返來喇

將軍澳好地方呀

有時候啲野要慢慢重建番，人心同民意，巴打唔好氣餒

會唔會係聲音導航
比隔離鄰居藍絲報串
然後黑警上門入屋捉人？

叫齊人，包括我

將軍澳尚德至將廣一帶好似一直都有

我住嗰邊晚晚都有人叫喎
只係每日參與程度唔同
仲以為大家都無停過

真係要做返，和理非要行動了

滾動

返黎啦

好揪心

十點鳩叫活動真係要日日推，特別依家疫情嚴重。

唔係俾我屌咩

過嚟屌我？

This

早晨

推

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

屋村多窮閪 所以最多曱甴

我個邊晚晚都有人叫架啦

可唔可以由頭黎過

pushhhhhhhhhh

日日都有 好正

大師兄返來了

樓主夜晚再開過集氣？

十點大嗌回歸please

天崎票倉一直每晚都有叫
就快一週年了 大家練好體能未

pushpushpushpushpushpushpush

😭😭😭

識玩一定睇位再鐵鍊鎖閘BBQ

有amp就緊係播好

其實可以試埋唱榮光

就係睇唔到

美孚個啊叔每晚都叫, 非常值得敬佩